# guia4_u2
Para poder usar esta aplicación usted debe tener IDE con leguaje c++ como Geany o Visual Studio Code, instalado en su computador.
Primero debe descargar todos los elementos de la carpeta. Abra la IDE y y abra la carpeta recien descargada
en la consola puede ejecutar el programa al escribir "make".
En este programa tiene un menu donde se le muestran 6 opciones:

     Agregar               [1] Despues de seleccionar 1 se le solicitara un numero al usuario
     Eliminar              [2] Despues de seleccionar 2 se le solicitara un numero al usuario
     Imprimir              [3] Despues de seleccionar 3 se le solicitara al usuario que escoga una un de los tres modos de impresion
     Grafo                 [4] Despues de seleccionar 4 se deberia ver un grafico que represente el arbol binario creado por el usuario
     Modificar             [5] Despues de seleccionar 5 se le solicitara un numero al usuario que es numero a buscar en el arbol y si se ubica se le pedira otro que los reemplazara al anterior
     Salir                 [0]Despues de seleccionar 0 saldra de la aplicacion
   
